我決定委任葛珮帆博士為國安法庭常任法官

大家仲有咩建議
有商有量
一起說、一起聽

好的

拉